Ik heb niet de geringste twijfel maar kunnen kalmeren en overhandig hem van alle pijn-arme kerel, hoe throbs!
Doet het pijn , geachte Charles?"
"Oh, ja; je hand lijkt nog moeilijker te maken dan voorheen, maar tegelijkertijd maakt me heel vreemd, want als ik niet flauw.
Doen mij afbouwen, lieve tante, de arts zegt u kunt als u dat wilt."
"Ik zal doen, zeker, mijn lieve jongen, maar de methode is een geweldige geheim, alleen bekend bij uw oom en mijzelf, en u moet mij verzekeren dat u nooit melding aan iedereen, of vertellen hoe ik genezen.
